{
    "product_id": "laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_01",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "13.990.000₫",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có giá 13.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_02",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) hiện không có thông tin về thiết kế."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_03",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có kích thước bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm - Nặng 1.9 kg",
            "long_answer": "Kích thước của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) là Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm - Nặng 1.9 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_04",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có khối lượng bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "1.9 kg",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có khối lượng 1.9 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_05",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) hiện không có thông số kỹ thuật."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_06",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có bộ xử lý gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Intel Core i5 Alder Lake - 1235U",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có bộ xử lý Intel Core i5 Alder Lake - 1235U."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_07",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "16 GB",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) hỗ trợ RAM tối đa 16 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_08",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "15.6 inch",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có màn hình 15.6 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_09",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có card màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi)",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có card màn hình Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_10",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có cổng kết nối gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có cổng kết nối Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_11",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có kết nối không dây gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có kết nối không dây Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_12",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có webcam không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "HD webcam",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có webcam HD webcam."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_13",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có đèn bàn phím không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Không có đèn",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) không có đèn bàn phím."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_14",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có thông tin pin 3-cell Li-ion, 41 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_15",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có hệ điều hành gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có hệ điều hành Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_16",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có điểm đánh giá trung bình bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.2",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có điểm đánh giá trung bình là 4.2."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_17",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có bao nhiêu lượt đánh giá?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "20",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có 20 lượt đánh giá."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_18",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) hiện không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_19",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có giảm giá bao nhiêu phần trăm?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "7%",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) đang giảm giá 7%."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_20",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "23:00 | 01/05",
            "long_answer": "Khuyến mãi áp dụng cho Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) đến 23:00 ngày 01/05."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_21",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) hiện không có thông số kỹ thuật."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_22",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có bộ xử lý gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Intel Core i5 Alder Lake - 1235U",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có bộ xử lý Intel Core i5 Alder Lake - 1235U."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_23",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "16 GB",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) hỗ trợ RAM tối đa 16 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_24",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "15.6 inch",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có màn hình 15.6 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_25",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có card màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi)",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có card màn hình Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_26",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có cổng kết nối gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có cổng kết nối Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_27",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có kết nối không dây gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có kết nối không dây Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_28",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có webcam không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "HD webcam",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có webcam HD webcam."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_29",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có đèn bàn phím không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Không có đèn",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) không có đèn bàn phím."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_30",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có thông tin pin 3-cell Li-ion, 41 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_31",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có hệ điều hành gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có hệ điều hành Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_32",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có điểm đánh giá trung bình bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.2",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có điểm đánh giá trung bình là 4.2."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5u085w11blu_qa_33",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có bao nhiêu lượt đánh giá?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "20",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i5U085W11BLU) có 20 lượt đánh giá."
        }
    ]
}